有朋友話佢係唔知邊間中資銀行攞唔到錢 大家會唔會試下係咪真係攞唔到

總之就係中資啦

推

因為我朋友佢講得唔清唔楚

所以唔知邊間！仲之係中資行都試下攞錢啦

我轉頭放飯去試下'